恭賀陳議員當選勇奪長糧，焦土派大勝

屌打犯民